{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "산아래 캠핑장"
    },
    "text": "山の下のキャンプ場\\n\n慶尚北道栄州市釜石面永富路890番キル132\\n\n栄州市釜石面に位置する山の下のキャンプ場は慶尚北道栄州市役所から約33km離れたところにあります。 書院路衣装路、霊府路を経て到着するのに所要時間は約45分かかります。 ここは山に囲まれており、前には澄んだ渓谷の水が流れています。 静かで居心地の良い雰囲気を楽しむのに適したキャンプ場です。 破砕石でできたキャンプ場が5面設けられており、サイトの大きさは横7m、縦7mです。 個人トレーラーはご利用いただけますが、キャラバンはご入場いただけません。 火鉢台や電気も利用できます。 キャンプ場は春、夏、秋に運営され、11月から3月までは休場となります。 予約は電話でのみ承っており、ペットは同伴できません。 周辺には南郷金笠遺跡地や浮石寺など多くの旅行地があり、連携観光が容易です。 また、釜石寺終点食堂では山菜定食と山菜ビビンバで有名です。 このキャンプ場は民間で一般キャンプ場として運営され、周辺には山と渓谷が自然環境で提供されます。 利用可能な活動としては渓谷の水遊びと散策路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "慶尚北道栄州市釜石面永富路890番キル132に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "書院路衣装路、霊府路を経て到着するのに約45分かかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "山に囲まれ、澄んだ渓谷の水が流れる静かで居心地の良い雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何面のサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場は破砕石でできた5面のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "サイトの大きさは横7m、縦7mです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンは利用できますか？",
            "answer": "キャラバンはご入場いただけませんが、個人トレーラーは利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では火鉢台や電気を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋に運営され、11月から3月までは休場となります。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は電話でのみ承っております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南郷金笠遺跡地や浮石寺など多くの旅行地があり、連携観光が容易です。"
        },
        {
            "question": "釜石寺終点食堂では何が有名ですか？",
            "answer": "釜石寺終点食堂では山菜定食と山菜ビビンバが有名です。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場ではどんな活動ができますか？",
            "answer": "このキャンプ場では渓谷の水遊びや散策路などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 437
    }
}